［今次有埋片！！］被捕需知精華 video版 推上熱門！

今次有人好好心拍埋片，就係為左令你文字以外多個途徑感受黑警！
大家一定要企硬 唔需要嘅情況下唔好同班恐怖份子合作

push

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report救手足！！！

今日tg見到有人電話唔set鎖竟然係因為驚女朋友唔信自己
屌你係咪冇撚咗個腦呀
任何時候手機必須用密碼鎖
我重複 係密碼鎖！

條女咁固執堅持嘅就飛柒咗佢啦 佢連你自己安危都唔顧呀

前線保護自己，美國消滅共產黨需時10年要你哋長期助攻

推

要認真睇

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？